有無人睇開mk陳？佢去咗邊？

如題
等住搵佢開a酸食但打極電話都無人聽
成個人消失咗

有無人知佢去咗邊/幾時開返診所